# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-03-09 20:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: admin/fai/class_debconfTemplate.inc:260
msgid "This package has no debconf options."
msgstr "这个软件包没有 debconf 选项。"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:63 admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:66
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:381 admin/fai/class_faiManagement.inc:503
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:505 admin/fai/class_faiManagement.inc:512
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:758 admin/fai/class_faiManagement.inc:801
#: admin/fai/tabsPartition.inc:38 admin/fai/tabsScript.inc:39
#: admin/fai/class_faiProfile.inc:265 admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:87
#: admin/fai/tabsTemplate.inc:38 admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:200
#: admin/fai/tabsProfile.inc:38 admin/fai/class_faiPackage.inc:241
#: admin/fai/class_faiPackage.inc:434 admin/fai/class_faiPackageEntry.inc:123
#: admin/fai/tabsVariable.inc:39 admin/fai/tabsHook.inc:36
#: admin/fai/class_faiVariable.inc:165 admin/fai/tabsPackage.inc:39
#: admin/fai/class_faiHookEntry.inc:67 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:70
#: admin/fai/class_faiHook.inc:250 admin/fai/class_faiTemplate.inc:226
#: admin/fai/class_faiScript.inc:243 admin/fai/class_FAI.inc:387
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:63 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:67
#, fuzzy
msgid "Upload failed!"
msgstr "上传"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:66 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:70
#, fuzzy
msgid "Uploaded file is empty!"
msgstr "选择的文件为空。"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:89 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:85
#: admin/fai/class_faiHook.inc:337 admin/fai/class_faiTemplate.inc:314
#: admin/fai/class_faiScript.inc:344 admin/fai/class_faiScript.inc:372
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:141
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:512 admin/fai/class_faiProfile.inc:417
#: admin/fai/class_faiHookEntry.inc:152
#, fuzzy
msgid "Name is already in use!"
msgstr "该名称已经被使用。"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:145 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:160
msgid "Name is empty!"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:149 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:156
#, fuzzy
msgid "Please enter a script!"
msgstr "请输入一个脚本。"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:180
#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:190
#, fuzzy
msgid "Script entry"
msgstr "编辑记录"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:181
#, fuzzy
msgid "FAI script entry"
msgstr "编辑记录"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:188 admin/fai/class_faiProfile.inc:486
#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:264
#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:341 admin/fai/faiProfile.tpl:9
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:594 admin/fai/faiScriptEntry.tpl:9
#: admin/fai/faiScript.tpl:9 admin/fai/faiTemplate.tpl:9
#: admin/fai/faiHookEntry.tpl:9 admin/fai/faiHook.tpl:9
#: admin/fai/class_faiPackage.inc:545 admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:141
#: admin/fai/faiVariable.tpl:9 admin/fai/faiPackage.tpl:9
#: admin/fai/class_faiVariable.inc:454 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:198
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:498
#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:6 admin/fai/class_faiHook.inc:598
#: admin/fai/class_faiTemplate.inc:568 admin/fai/faiVariableEntry.tpl:9
#: admin/fai/class_faiScript.inc:341 admin/fai/class_faiScript.inc:647
#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:9
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:189 admin/fai/class_faiProfile.inc:487
#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:265 admin/fai/faiProfile.tpl:21
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:595 admin/fai/faiScriptEntry.tpl:19
#: admin/fai/faiScript.tpl:21 admin/fai/faiTemplate.tpl:21
#: admin/fai/faiHookEntry.tpl:19 admin/fai/faiHook.tpl:21
#: admin/fai/class_faiPackage.inc:546 admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:142
#: admin/fai/faiVariable.tpl:21 admin/fai/faiPackage.tpl:21
#: admin/fai/class_faiVariable.inc:455 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:199
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:499
#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:13 admin/fai/class_faiHook.inc:599
#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:33 admin/fai/class_faiTemplate.inc:569
#: admin/fai/faiVariableEntry.tpl:19 admin/fai/class_faiScript.inc:648
#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:21
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/fai/class_faiScriptEntry.inc:191
#, fuzzy
msgid "Script Priority"
msgstr "优先级"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:139 admin/fai/class_faiProfile.inc:294
msgid "Hook bundle"
msgstr "Hook 集合"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:140 admin/fai/class_faiProfile.inc:295
msgid "Template bundle"
msgstr "模板集"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:141 admin/fai/class_faiProfile.inc:296
msgid "Script bundle"
msgstr "脚本集"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:142 admin/fai/class_faiProfile.inc:297
msgid "Variable bundle"
msgstr "变量集"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:143
msgid "Package bundle"
msgstr "软件包集合"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:144 admin/fai/class_faiProfile.inc:299
#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:48
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:586
#: admin/fai/class_divListFai.inc:204 admin/fai/class_divListFai.inc:271
msgid "Partition table"
msgstr "分区表"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:173 admin/fai/class_faiProfile.inc:291
msgid "This list displays all assigned class names for this profile."
msgstr "这个列表显示该 profile 所有分配的类名。"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:175 admin/fai/askClassName.tpl:32
#: admin/fai/askClassName.tpl:54
msgid "Class name"
msgstr "类名"

#: admin/fai/class_faiProfileEntry.inc:176 admin/fai/faiScript.tpl:38
#: admin/fai/faiTemplate.tpl:33 admin/fai/faiHook.tpl:38
#: admin/fai/faiVariable.tpl:36 admin/fai/faiPartitionTable.tpl:36
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:25 admin/fai/class_faiManagement.inc:1170
msgid "FAI"
msgstr "自动化安装"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:26
msgid "Fully Automatic Installation - management"
msgstr "全自动安装 ─ 管理"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:207
#, php-format
msgid "You're about to delete all information about the FAI class at '%s'."
msgstr "您将要删除在 '%s' 的 FAI 类所有信息。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:213 admin/fai/class_faiManagement.inc:305
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:376 admin/fai/class_faiManagement.inc:438
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:541 admin/fai/class_faiManagement.inc:675
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:696 admin/fai/class_faiManagement.inc:729
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:745
msgid "Permission error"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:213 admin/fai/class_faiManagement.inc:305
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:376
#, fuzzy
msgid "You have no permission to delete this entry!"
msgstr "您无权删除这个组件！"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:243
#, fuzzy
msgid "Branch locked"
msgstr "分支"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:243
#, php-format
msgid "The following entries are locked, you can't remove them %s."
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:258
#, fuzzy, php-format
msgid "You're about to delete the following entry %s"
msgstr "您将要删除条目 %s。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:260
#, fuzzy, php-format
msgid "You're about to delete the following entries %s"
msgstr "您将要删除条目 %s。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:381
#, fuzzy, php-format
msgid "Cannot delete '%s': object does not exist!"
msgstr "软件包文件 '%s' 不存在。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:435
#, php-format
msgid "You're about to delete a fai branch / freeze  '%s'."
msgstr "您将要删除一个 fai 分支 / freeze  '%s'。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:438
#, fuzzy
msgid "You have no permission to delete this release!"
msgstr "您无权删除这个发行版！"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:503
#, fuzzy
msgid "Branch name is not valid!"
msgstr "指定的 branch 名称无效。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:505
#, fuzzy
msgid "Freeze name is not valid!"
msgstr "指定的 freeze 名称无效。"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:541 admin/fai/class_faiManagement.inc:675
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:696
#, fuzzy
msgid "You have no permission to create a new branch!"
msgstr "您无权删除这个用户！"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:644 admin/fai/class_faiManagement.inc:848
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:854
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:717
#, fuzzy
msgid "partition table"
msgstr "分区表"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:718
#, fuzzy
msgid "script"
msgstr "脚本"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:719
#, fuzzy
msgid "hook"
msgstr "钩子"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:720
#, fuzzy
msgid "variable"
msgstr "变量"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:721
#, fuzzy
msgid "template"
msgstr "模板"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:722
#, fuzzy
msgid "package list"
msgstr "软件包列表"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:729 admin/fai/class_faiManagement.inc:745
#, fuzzy, php-format
msgid "You have no permission to create a new %s!"
msgstr "您无权删除这个对象组！"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:745
#, fuzzy
msgid "profile"
msgstr "Profiles"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:838
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:841 admin/fai/faiPackageEntry.tpl:56
#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:83 admin/fai/faiHookEntry.tpl:85
#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:70 admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:188
#: admin/fai/faiPackageConfiguration.tpl:6 admin/fai/faiVariableEntry.tpl:54
#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:21
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:844 admin/fai/class_faiManagement.inc:849
#: admin/fai/class_faiManagement.inc:855 admin/fai/faiPackageEntry.tpl:57
#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:84 admin/fai/faiHookEntry.tpl:86
#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:71 admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:40
#: admin/fai/remove_branch.tpl:16 admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:189
#: admin/fai/faiPackageConfiguration.tpl:7 admin/fai/faiVariableEntry.tpl:55
#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:22 admin/fai/remove.tpl:18
#: admin/fai/remove.tpl:22
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:1164
#, fuzzy
msgid "FAI releases"
msgstr "自动化安装（FAI）类"

#: admin/fai/class_faiManagement.inc:1165
#, fuzzy
msgid "FAI release management"
msgstr "Asterisk 管理"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:3
msgid "Branches"
msgstr "分支"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:9
msgid "Current release"
msgstr "当前版本"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:21 admin/fai/branch_selector.tpl:27
msgid "Create new branch"
msgstr "创建新分支"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:24 admin/fai/branch_selector.tpl:30
msgid "Create new locked branch"
msgstr "创建新锁定分支"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:26
#, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:29
#, fuzzy
msgid "Freeze"
msgstr "频率"

#: admin/fai/branch_selector.tpl:36
msgid "Delete current release"
msgstr "删除当前版本"

#: admin/fai/tabsPartition.inc:38 admin/fai/tabsScript.inc:39
#: admin/fai/tabsTemplate.inc:38 admin/fai/tabsProfile.inc:38
#: admin/fai/tabsVariable.inc:39 admin/fai/tabsHook.inc:36
#: admin/fai/tabsPackage.inc:39
#, fuzzy
msgid "Moving the tree failed. Destination tree is subtree of source tree."
msgstr "移动树失败。目标树是源树的子树。"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:6
msgid "List of available packages"
msgstr "可用软件包列表"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:22 admin/fai/faiProfileEntry.tpl:21
msgid "Information"
msgstr "提示信息"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:26
msgid ""
"This menu allows you to select multiple packages to add them to the "
"currently edited package list."
msgstr "这个菜单允许您为当前编辑的软件包列表添加多个软件包。"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:32 admin/fai/faiProfileEntry.tpl:31
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:42 admin/fai/faiProfileEntry.tpl:54
#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:55
msgid "Display objects matching"
msgstr "显示匹配对象"

#: admin/fai/faiPackageEntry.tpl:46 admin/fai/faiProfileEntry.tpl:59
msgid "Regular expression for matching object names"
msgstr "匹配对象名的正则表达式"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:298
msgid "Packages bundle"
msgstr "软件包集合"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:302
msgid "Remove class from profile"
msgstr "从 profile 中删除分类"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:305
msgid "Up"
msgstr "上"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:306
msgid "Down"
msgstr "关闭"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:394
msgid "No class specified for this profile!"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:398
msgid "'Name' is not valid!"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:447
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:414
#: admin/fai/class_faiPackage.inc:493 admin/fai/class_faiVariable.inc:336
#: admin/fai/class_faiHook.inc:469 admin/fai/class_faiTemplate.inc:447
#: admin/fai/class_faiScript.inc:515 admin/fai/class_FAI.inc:495
msgid "LDAP error"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:478 admin/fai/class_divListFai.inc:199
#: admin/fai/class_divListFai.inc:276
#, fuzzy
msgid "Profile"
msgstr "Profiles"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:479
#, fuzzy
msgid "FAI profile"
msgstr "新配置"

#: admin/fai/class_faiProfile.inc:488 admin/fai/faiProfile.tpl:36
msgid "FAI classes"
msgstr "自动化安装（FAI）类"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:95
msgid "no file uploaded yet"
msgstr "还没有上传文件"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:101
#, php-format
msgid "exists in database (size: %s bytes)"
msgstr "存在于数据库 （大小： %s 字节）"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:196
#, fuzzy
msgid "There is already a template with the given name."
msgstr "已经由同名文件上传。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:200
msgid "Please specify a value for attribute 'file'."
msgstr "请为属性“文件”指定一个值"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:204
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid value for attribute 'Destination path'."
msgstr "请为属性“路径”给定一个值"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:208
#, fuzzy
msgid "Please enter a file name."
msgstr "请输入一个名称。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:217
msgid "Please enter a user."
msgstr "请输入一个用户。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:220
msgid "Please enter a valid user. Only a-z/0-9 are allowed."
msgstr "请输入一个有效用户名。只允许 a-z/0-9。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:224
msgid "Please enter a group."
msgstr "请输入一个组。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:227
msgid "Please enter a valid group. Only a-z/0-9 are allowed."
msgstr "请输入一个有效组名。只允许 a-z/0-9。"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:256
#, fuzzy
msgid "Template entry"
msgstr "模板用户"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:257
#, fuzzy
msgid "FAI template entry"
msgstr "创建 FAI template 条目失败"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:266
#, fuzzy
msgid "Template file"
msgstr "模板集"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:267
#, fuzzy
msgid "Template path"
msgstr "模板名称"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:268
#, fuzzy
msgid "File owner"
msgstr "文件名"

#: admin/fai/class_faiTemplateEntry.inc:269
#, fuzzy
msgid "File permissions"
msgstr "允许"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:44 admin/fai/class_divListFai.inc:205
#: admin/fai/class_divListFai.inc:273
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:45 admin/fai/class_divListFai.inc:206
#: admin/fai/class_divListFai.inc:275
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:46 admin/fai/class_divListFai.inc:207
#: admin/fai/class_divListFai.inc:274
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:47 admin/fai/class_divListFai.inc:277
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:49 admin/fai/class_divListFai.inc:209
#: admin/fai/class_divListFai.inc:272
msgid "Package list"
msgstr "软件包列表"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:50
msgid "Profiles"
msgstr "Profiles"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:87
msgid "Unkonwn FAI information source!"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:176
msgid "You can't use this plugin until FAI is activated."
msgstr "直到激活 FAI，您不能使用这个插件。"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:218
msgid "This object has no FAI classes assigned."
msgstr "这个对象没有分配 FAI 类。"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:231
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:237
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:340
msgid "No."
msgstr "编号"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:342
msgid "FS options"
msgstr "文件系统选项"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:343
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:196
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:505
msgid "Mount options"
msgstr "挂载选项"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:344
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:195
msgid "Size in MB"
msgstr "单位 MB"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:345
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:194
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:503
msgid "Mount point"
msgstr "挂载点"

#: admin/fai/class_faiSummaryTab.inc:346
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:192
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:80
msgid "Create new FAI object - partition table."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 分区表。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:81
msgid "Create new FAI object - package bundle."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 软件包。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:82
msgid "Create new FAI object - script bundle."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 脚本包。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:83
msgid "Create new FAI object - variable bundle."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 变量包。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:84
msgid "Create new FAI object - hook bundle."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 钩子包。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:85
msgid "Create new FAI object - profile."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ profile。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:86
msgid "Create new FAI object - template."
msgstr "创建新 FAI 对象 ─ 模板。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:87
msgid "Create new FAI object"
msgstr "创建新 FAI 对象"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:143
msgid "Spaces are not allowed within class names."
msgstr "对象名中不允许有空格。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:147
msgid "The given class name is empty."
msgstr "给出的类名为空。"

#: admin/fai/class_askClassName.inc:151
msgid "The specified class name is already in use for this object type."
msgstr "对于此对象类，指定的类名已经被使用了。"

#: admin/fai/faiProfile.tpl:4 admin/fai/faiProfile.tpl:36
#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:5 admin/fai/faiScript.tpl:4
#: admin/fai/faiTemplate.tpl:4 admin/fai/faiHookEntry.tpl:5
#: admin/fai/faiHook.tpl:4 admin/fai/faiVariable.tpl:4
#: admin/fai/faiPackage.tpl:4 admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:2
#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:3 admin/fai/faiVariableEntry.tpl:5
#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:4
msgid "Generic"
msgstr "通用配置"

#: admin/fai/faiProfile.tpl:37
msgid "Choose a priority"
msgstr "选择一个优先级"

#: admin/fai/faiProfile.tpl:43 admin/fai/faiScript.tpl:46
#: admin/fai/faiScript.tpl:48 admin/fai/faiTemplate.tpl:38
#: admin/fai/faiTemplate.tpl:40 admin/fai/faiHook.tpl:46
#: admin/fai/faiHook.tpl:48 admin/fai/faiVariable.tpl:49
#: admin/fai/faiVariable.tpl:51 admin/fai/faiPackage.tpl:79
#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:49 admin/fai/faiPartitionTable.tpl:51
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:318
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:324
#, php-format
msgid "%s partition"
msgstr "%s 分区"

#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:320
#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:326
#, php-format
msgid "%s partition(s)"
msgstr "%s 分区"

#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:587
#, fuzzy
msgid "FAI partition table"
msgstr "新分区表"

#: admin/fai/class_faiPartitionTable.inc:594
#: admin/fai/class_faiVariable.inc:454 admin/fai/class_faiHook.inc:598
#, fuzzy
msgid "Read only"
msgstr "读"

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:33
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:33 admin/fai/faiScriptEntry.tpl:54
msgid "Script attributes"
msgstr "脚本属性"

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:38 admin/fai/class_faiScript.inc:342
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:43
msgid ""
"Choose a priority. Low values result in earlyer, high values in later "
"excecution."
msgstr ""

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:56 admin/fai/faiHookEntry.tpl:56
#: admin/fai/class_faiScript.inc:639
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: admin/fai/faiScriptEntry.tpl:75 admin/fai/faiHookEntry.tpl:75
msgid "Import script"
msgstr "导入脚本"

#: admin/fai/faiScript.tpl:39
msgid "List of scripts"
msgstr "脚本列表"

#: admin/fai/faiTemplate.tpl:34
msgid "List of template files"
msgstr "模板文件列表"

#: admin/fai/faiHookEntry.tpl:33 admin/fai/faiHookEntry.tpl:54
msgid "Hook attributes"
msgstr "钩子属性"

#: admin/fai/faiHookEntry.tpl:38 admin/fai/class_faiHookEntry.inc:200
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: admin/fai/faiHookEntry.tpl:41
msgid "Choose an existing FAI task"
msgstr "选择一个已存在的 FAI 任务"

#: admin/fai/faiHook.tpl:39
msgid "List of hook scripts"
msgstr "钩子脚本列表"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:6
msgid "List of FAI objects (Fully Automatic Installation)"
msgstr "FAI （全自动安装）对象列表"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:26
msgid ""
"This menu allows you to select FAI class names and to add them to the "
"currently edited profile."
msgstr "这个菜单允许您为当前编辑的配置添加 FAI 类名。"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:39
msgid "Show only classes with templates"
msgstr "只显示带有模板的分类"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:41
msgid "Show only classes with scripts"
msgstr "只显示带有脚本的分类"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:43
msgid "Show only classes with hooks"
msgstr "只显示带有钩子的分类"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:45
msgid "Show only classes with variables"
msgstr "只显示带有变量的分类"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:47
msgid "Show only classes with packages"
msgstr "只显示带有软件包的分类"

#: admin/fai/faiProfileEntry.tpl:49
msgid "Show only classes with partitions"
msgstr "只显示带有分区的分类"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:374
#, fuzzy
msgid "Please select a least one package!"
msgstr "请选择至少一个软件包。"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:378
#, fuzzy
msgid ""
"Please choose a valid release/section combination for your repository setup!"
msgstr "请为您仓库的设置选择一个有效的组合。"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:399
msgid "package is configured"
msgstr "软件包已配置"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:405
msgid "Package marked for removal"
msgstr "软件包标记为删除"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:434
#, fuzzy, php-format
msgid "Package file '%s' does not exist!"
msgstr "软件包文件 '%s' 不存在。"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:537 admin/fai/faiPackageConfiguration.tpl:1
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:538
#, fuzzy
msgid "FAI Package list"
msgstr "软件包列表"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:547
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:548 admin/fai/faiPackage.tpl:45
msgid "Section"
msgstr "节"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:548 admin/fai/class_faiPackage.inc:551
#: admin/fai/class_faiTemplate.inc:568 admin/fai/class_faiScript.inc:647
#, fuzzy
msgid "Readonly"
msgstr "读"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:549
#, fuzzy
msgid "Install Method"
msgstr "安装方法"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:550
#, fuzzy
msgid "Package configuration"
msgstr "Schema 配置"

#: admin/fai/class_faiPackage.inc:551 admin/fai/faiPackage.tpl:37
msgid "Release"
msgstr "发行"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:98
#, fuzzy
msgid "There is already a variable with the given name."
msgstr "已经由同名文件上传。"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:102
msgid "Please specify a value for the attribute 'content'."
msgstr "请为属性“内容”给定一个值。"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:106
msgid "Please enter a name."
msgstr "请输入一个名称。"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:133
#, fuzzy
msgid "Variable entry"
msgstr "变量内容"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:134
#, fuzzy
msgid "FAI variable entry "
msgstr "变量内容"

#: admin/fai/class_faiVariableEntry.inc:143 admin/fai/faiVariableEntry.tpl:38
msgid "Variable content"
msgstr "变量内容"

#: admin/fai/class_faiPackageConfiguration.inc:40
#, php-format
msgid "Debconf information for package '%s'"
msgstr "软件包'%s' 的 Debconf 信息"

#: admin/fai/class_faiPackageEntry.inc:30
msgid "Please enter your search string here"
msgstr "请在这里输入您的查询字符串"

#: admin/fai/class_faiPackageEntry.inc:44
msgid ""
"This list displays all assigned package names for this repository settings."
msgstr "对于该仓库的设置，这个列表显示所有已分配的软件包名称。"

#: admin/fai/class_faiPackageEntry.inc:123
msgid "Search returned too many reults - showing the first 200 matches, only!"
msgstr ""

#: admin/fai/faiVariable.tpl:38
msgid "List of assigned variables"
msgstr "已分配变量列表"

#: admin/fai/faiVariable.tpl:44
msgid "Choose a variable to delete or edit"
msgstr "选择一个要删除或修改的变量"

#: admin/fai/faiVariable.tpl:53 admin/fai/class_faiHook.inc:323
#: admin/fai/class_faiHook.inc:325 admin/fai/faiPartitionTable.tpl:54
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/fai/faiVariable.tpl:55 admin/fai/faiVariable.tpl:57
#: admin/fai/class_faiHook.inc:327 admin/fai/remove_branch.tpl:14
#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:55 admin/fai/remove.tpl:16
#: admin/fai/remove.tpl:20
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:33
msgid "Repository"
msgstr "仓库"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:53
msgid "Install method"
msgstr "安装方法"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:57
#, fuzzy
msgid "Please select the installation method"
msgstr "请选择一个有效文件。"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:71
msgid "Used packages"
msgstr "使用软件包"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:73
msgid "Choosen packages"
msgstr "选择的软件包"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:82 admin/fai/class_divListFai.inc:221
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:308
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:310
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:85
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: admin/fai/faiPackage.tpl:88
msgid "Toggle remove flag"
msgstr "切换删除标记"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:43
msgid "List of FAI classes"
msgstr "FAI 类列表"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:44
msgid "This table displays all FAI classes in the selected tree."
msgstr "这个表显示在所选树下的所有 FAI 分类。"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:48
msgid "This menu allows you to create, delete and edit FAI classes."
msgstr "这个菜单允许您创建，删除和修改 FAI 分类。"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:69
msgid "Name of FAI class"
msgstr "FAI 分类名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:70
msgid "Class type"
msgstr "分类类型"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:71 admin/fai/class_divListFai.inc:192
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:73
msgid "Display FAI profile objects"
msgstr "显示 FAI profile 对象"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:73
msgid "Show profiles"
msgstr "显示 profiles"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:74
msgid "Display FAI template objects"
msgstr "显示 FAI 模板对象"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:74
msgid "Show templates"
msgstr "显示模板"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:75
msgid "Display FAI scripts"
msgstr "显示 FAI 脚本"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:75
msgid "Show scripts"
msgstr "显示脚本"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:76
msgid "Display FAI hooks"
msgstr "显示 FAI 钩子"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:76
msgid "Show hooks"
msgstr "显示钩子"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:77
msgid "Display FAI variables"
msgstr "显示 FAI 变量"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:77
msgid "Show variables"
msgstr "显示变量"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:78
msgid "Display FAI packages"
msgstr "显示 FAI 软件包"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:78
msgid "Show packages"
msgstr "显示软件包"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:79
msgid "Display FAI partitions"
msgstr "显示 FAI 分区"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:79
msgid "Show partitions"
msgstr "显示分区"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:86
msgid "Display users matching"
msgstr "显示匹配的用户"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:187
msgid "Base"
msgstr "位置"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:189
msgid "Submit department"
msgstr "提交部门"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:189
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:194
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:204
msgid "PT"
msgstr "PT"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:205
msgid "S"
msgstr "S"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:206
msgid "H"
msgstr "H"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:207
msgid "V"
msgstr "V"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:208
#, fuzzy
msgid "Templates "
msgstr "模板"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:208
#, fuzzy
msgid "I"
msgstr "NI"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:209
msgid "PK"
msgstr "PK"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:227
#, fuzzy
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:229
#, fuzzy
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:237 admin/fai/class_divListFai.inc:240
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:326
msgid "cut"
msgstr "剪切"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:326
msgid "Cut this entry"
msgstr "剪切条目"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:328
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:328
msgid "Copy this entry"
msgstr "拷贝条目"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:332 admin/fai/class_divListFai.inc:336
#: admin/fai/class_faiTemplate.inc:300 admin/fai/class_faiTemplate.inc:302
#: admin/fai/class_faiScript.inc:358 admin/fai/class_faiScript.inc:360
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:333 admin/fai/class_divListFai.inc:337
msgid "Edit class"
msgstr "编辑分类"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:339 admin/fai/class_faiTemplate.inc:304
#: admin/fai/class_faiScript.inc:362
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:340
msgid "Delete class"
msgstr "删除分类"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:373
#, fuzzy
msgid "Number of listed profiles"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:374
#, fuzzy
msgid "Number of listed partitions"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:375
#, fuzzy
msgid "Number of listed scripts"
msgstr "脚本列表"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:376
#, fuzzy
msgid "Number of listed hooks"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:377
#, fuzzy
msgid "Number of listed variables"
msgstr "已分配变量列表"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:378
#, fuzzy
msgid "Number of listed templates"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:379
#, fuzzy
msgid "Number of listed packages"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_divListFai.inc:380
#, fuzzy
msgid "Number of listed departments"
msgstr "部门名称"

#: admin/fai/class_faiVariable.inc:446
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: admin/fai/class_faiVariable.inc:447
#, fuzzy
msgid "FAI variable"
msgstr "显示 FAI 变量"

#: admin/fai/class_faiHookEntry.inc:190
#, fuzzy
msgid "Hook entry"
msgstr "删除记录"

#: admin/fai/class_faiHookEntry.inc:191
#, fuzzy
msgid "FAI hook entry"
msgstr "添加记录"

#: admin/fai/class_faiHookEntry.inc:201 admin/fai/class_faiScript.inc:640
#, fuzzy
msgid "FAI script"
msgstr "导入脚本"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:185
msgid "primary"
msgstr "主要"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:185
msgid "logical"
msgstr "逻辑"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:193
msgid "FS type"
msgstr "文件系统类型"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:197
msgid "FS option"
msgstr "文件系统选项"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:198
msgid "Preserve"
msgstr "保留"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:199
msgid "Encrypted"
msgstr ""

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:297
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:302
msgid "False"
msgstr "假"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:299
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:304
msgid "True"
msgstr "真"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:403
#, fuzzy
msgid "Please specify a valid disc name."
msgstr "请提供一个有效的脚本名。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:426
#, php-format
msgid "please enter a unique mount point for partition %s"
msgstr "请输入分区 %s 的一个唯一挂载点"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:431
#, php-format
msgid "Please enter a valid mount point for partition %s."
msgstr "请输入分区 %s 的一个有效挂载点"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:436
#, php-format
msgid ""
"File system type 'swap' is already used, change file system type for "
"partition %s."
msgstr "文件系统类型 'swap' 已经使用过了，修改分区 %s 的文件系统类型。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:440
msgid "Please use 'swap' as mount point, if 'swap' is used as fs-type."
msgstr "请用 'swap' 作为挂载点，如果 'swap' 作为文件系统类型。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:446
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:450
#, php-format
msgid "Please enter a valid partition size for partition %s."
msgstr "请为分区 %s 输入一个有效的分区大小。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:456
#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:458
#, php-format
msgid "Please enter a valid range for partition %s."
msgstr "请为分区 %s 输入一个有效范围。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:463
#, php-format
msgid "Please enter a range for partition size for partition %s."
msgstr "请为分区 %s 输入分区大小范围。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:478
msgid ""
"You have more than 3 primary partition table entries in your configuration, "
"please check your configuration twice."
msgstr "在您的配置文件中，有超过 3 个主要分区表记录，请再次检查您的配置。"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:490
#, fuzzy
msgid "Partition table entry"
msgstr "分区表"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:491
#, fuzzy
msgid "FAI partition table entry"
msgstr "保存 FAI 分区表条目失败"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:500
#, fuzzy
msgid "Partition type"
msgstr "分区表"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:501
#, fuzzy
msgid "Partition no."
msgstr "分区"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:502
#, fuzzy
msgid "File system type"
msgstr "系统类型"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:504
#, fuzzy
msgid "Partition size"
msgstr "分区"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:506
#, fuzzy
msgid "File system options"
msgstr "查看系统信息"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:507
#, fuzzy
msgid "File system encryption"
msgstr "查看系统信息"

#: admin/fai/class_faiPartitionTableEntry.inc:508
#, fuzzy
msgid "Partition flags"
msgstr "分区"

#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:2
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:24
msgid "Partition entries"
msgstr "分区条目"

#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:28
#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:30
msgid "Add partition"
msgstr "添加分区"

#: admin/fai/faiPartitionTableEntry.tpl:38
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: admin/fai/class_faiHook.inc:590
#, fuzzy
msgid "Hook"
msgstr "钩子"

#: admin/fai/class_faiHook.inc:591
#, fuzzy
msgid "FAI hook"
msgstr "显示 FAI 钩子"

#: admin/fai/askClassName.tpl:6
msgid ""
"Adding a new class to the FAI management, requires a class name. You have to "
"specify a unique class name for unique types of FAI classes, while you can "
"use the same class name for different types of FAI classes. In the laste "
"case, FAI will automatically enclose all these different class types to one "
"unique class name."
msgstr ""
"在 FAI 管理中添加一个新分类，需要一个分类名。您必须为唯一的 FAI 分类提供一个"
"唯一类名，而您可以为不同的 FAI 分类使用相同的类名。在最后一种情况，FAI 会自动"
"包含所有不同分类类型到唯一一个类名中。"

#: admin/fai/askClassName.tpl:12
msgid ""
"Please use one of the following methods to choose the name for the new FAI "
"class."
msgstr "请使用下面的一个方法来选择新 FAI 分类的名称。"

#: admin/fai/askClassName.tpl:26
msgid "Enter FAI class name manually"
msgstr "手工输入 FAI 分类名称"

#: admin/fai/askClassName.tpl:48
msgid "Choose FAI class name from a list of existing classes"
msgstr "从现存类的列表中选择一个 FAI 分类名称"

#: admin/fai/askClassName.tpl:54
msgid "Choose class name"
msgstr "选择分类名"

#: admin/fai/askClassName.tpl:70 admin/fai/askClassName.tpl:77
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: admin/fai/askClassName.tpl:74
msgid "A new class name."
msgstr "一个新类名称。"

#: admin/fai/remove_branch.tpl:2 admin/fai/remove.tpl:2
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: admin/fai/remove_branch.tpl:6
msgid ""
"This includes all account data, system access, etc. for this branch. Please "
"double check if your really want to do this since there is no way for GOsa "
"to get your data back."
msgstr ""
"这个分支包含所有账号信息，系统访问等等。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa "
"没有办法将您的数据找回。"

#: admin/fai/remove_branch.tpl:10
msgid "So - if you're sure - press 'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
msgstr "所以，如果您确定，请按“删除”继续，否则按“取消”退出。"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:10
#, fuzzy
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:21
msgid "Destination path"
msgstr "目标路径"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:45
msgid "Template attributes"
msgstr "模板属性"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:53
msgid "File"
msgstr "文件"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:60
msgid "Save template"
msgstr "保存模板"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:69
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:76
#, fuzzy
msgid "Full path"
msgstr "字体路径"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:92
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:103 admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:145
msgid "Group"
msgstr "组"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:114
msgid "Access"
msgstr "访问"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:120
msgid "Class"
msgstr "类"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:121
msgid "Read"
msgstr "读"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:122
msgid "Write"
msgstr "写"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:123
msgid "Execute"
msgstr "执行"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:125
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:128
msgid "User"
msgstr "用户"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:142
msgid "SUID"
msgstr "SUID"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:159
msgid "SGID"
msgstr "SGID"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:162
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: admin/fai/faiTemplateEntry.tpl:176
msgid "sticky"
msgstr "置顶"

#: admin/fai/faiSummary.tpl:4
msgid "FAI object tree"
msgstr "自动化安装（FAI）对象树"

#: admin/fai/faiSummary.tpl:11
msgid "Reload class and release configuration from parent object."
msgstr "从父类重新加载类和发行版配置。"

#: admin/fai/faiSummary.tpl:22
#, fuzzy
msgid "You are not allowed to view the fai summary."
msgstr "您无权删除这个宏！"

#: admin/fai/class_faiTemplate.inc:560
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: admin/fai/class_faiTemplate.inc:561
#, fuzzy
msgid "FAI template"
msgstr "新模板"

#: admin/fai/faiVariableEntry.tpl:33
msgid "Variable attributes"
msgstr "变量属性"

#: admin/fai/class_faiScript.inc:328 admin/fai/class_faiScript.inc:330
#, fuzzy
msgid "Sort direction"
msgstr "节"

#: admin/fai/class_faiScript.inc:346
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: admin/fai/class_FAI.inc:387
#, php-format
msgid "Error, following objects should be equal '%s' and '%s'"
msgstr ""

#: admin/fai/class_FAI.inc:707
#, php-format
msgid "Creating group application release for %s"
msgstr ""

#: admin/fai/class_FAI.inc:776 admin/fai/class_FAI.inc:798
#: admin/fai/class_FAI.inc:838 admin/fai/class_FAI.inc:843
#: admin/fai/class_FAI.inc:881
msgid "Object"
msgstr "对象"

#: admin/fai/class_FAI.inc:777
#, php-format
msgid "Adding missing group application release container %s."
msgstr ""

#: admin/fai/class_FAI.inc:799
#, php-format
msgid "Adding group application release container %s."
msgstr ""

#: admin/fai/class_FAI.inc:839
#, fuzzy, php-format
msgid "Could not create menu entry %s. (Already exists)."
msgstr "无法创建 '%s'，目标名称已经存在。"

#: admin/fai/class_FAI.inc:844
#, php-format
msgid "Created group application menu entry for %s."
msgstr ""

#: admin/fai/class_FAI.inc:875
#, php-format
msgid "Creating copy of %s"
msgstr "创建 %s 的拷贝"

#: admin/fai/class_FAI.inc:878
msgid "Processing"
msgstr "处理"

#: admin/fai/class_FAI.inc:896
#, fuzzy
msgid "Could not create new release, the destination dn is already in use."
msgstr "无法创建 '%s'，目标名称已经存在。"

#: admin/fai/class_FAI.inc:909
msgid "Error while fetching source dn - aborted!"
msgstr "当获取源 dn 时错误──退出！"

#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:38
msgid "Discs"
msgstr "Discs"

#: admin/fai/faiPartitionTable.tpl:44
msgid "Choose a disk to delete or edit"
msgstr "选择一个要删除或修改的磁盘"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:5
msgid ""
"You are now going to create a branch or locked branch. This action clones "
"the existing release to another release name. Branches can be modified as "
"usual. FAI classes of locked branches cannot be modified, just additional "
"classes are possible. Branch names should be alphanumeric, excluding the "
"reserved names 'scripts', 'hooks', 'partitions', 'variables', 'templates' "
"and 'fai'."
msgstr ""
"您现在将创建一个分支或者锁定分支。这个动作将现存的发行版克隆为另外的名字。分"
"支可以正常编辑。锁定分支的FAI 分类无法编辑，只是另外的分类可以。分支名字由字"
"母数字组成，保留字除外，如 'scripts', 'hooks', 'partitions', 'variables', "
"'templates' 和 'fai'。"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:7
msgid ""
"Branches are created as subreleases of the currently selected branch. "
"Creating a new branch named 1.0.2 in SARGE for example, will result in a new "
"release called SARGE/1.0.2."
msgstr ""
"分支作为当前所选分支的子发行版被创建。例如在 SARGE 中创建一个名为 1.0.2 的新"
"分支，将会产生一个新分支名为 SARGE/1.0.2。"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:13
msgid "Please enter a name for the branch"
msgstr "请为该分支输入一个名称"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:34
msgid "Processing the requested operation"
msgstr "处理请求的操作"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:35
msgid ""
"As soon as the copy operation has finished, you can scroll down to end of "
"the page and press the 'Continue' button to continue with the fai management "
"dialog."
msgstr ""
"一旦拷贝完成，您可以滚动页面到最下端，按“继续”按钮继续 fai 管理对话框。"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:41
msgid ""
"Your browser doesn't support iframes, please use this link to perform the "
"requested operation."
msgstr "您的浏览器不支持 iframe，请使用这个链接来执行请求的操作。"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:43
msgid "Perform requested operation."
msgstr "执行请求的操作。"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:43
msgid "Initiate operation"
msgstr "初始操作"

#: admin/fai/faiNewBranch.tpl:51
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: admin/fai/remove.tpl:7
msgid ""
"This includes 'all' object information. Please double check if your really "
"want to do this since there is no way for GOsa to get your data back."
msgstr ""
"这包含“所有”对象信息。请再次检查您是否要这么做，因为 GOsa 没有办法将您的数据"
"找回。"

#: admin/fai/remove.tpl:11
msgid ""
"Best thing to do before performing this action would be to save the current "
"contents of your LDAP tree in a file. So - if you've done so - press "
"'Delete' to continue or 'Cancel' to abort."
msgstr ""
"最好在执行这个操作之前，保存当前 LDAP 树中的内容到一个文件。所以，如果您已经"
"这么做了，按“删除”继续或者按“取消”退出。"

#: admin/fai/main.inc:47 admin/fai/main.inc:49
msgid "Fully Automatic Installation"
msgstr "全自动安装 (FAI)"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/package list with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/hook with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/variable with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/template with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating of FAI/script with dn '%s' failed."
#~ msgstr "创建 FAI script base 失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/partition table with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 FAI 分区表失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of FAI/profile with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#~ msgid "Please select a valid file."
#~ msgstr "请选择一个有效文件。"

#, fuzzy
#~ msgid "There is already a hook with the given name."
#~ msgstr "已经存在一个有相同 cn 的对象。"

#~ msgid "Please enter a value for script."
#~ msgstr "请为脚本输入一个值。"

#, fuzzy
#~ msgid "There is already a script with the given name."
#~ msgstr "已经存在一个有相同 cn 的对象。"

#~ msgid "Please assign at least one class to this  profile."
#~ msgstr "请为此 profile 分配至少一个分类。"

#~ msgid "Please enter a valid name."
#~ msgstr "请输入一个有效名称。"

#, fuzzy
#~ msgid "There is already a FAI object with this class name defined."
#~ msgstr "已经有一个 profile 使用了这个类名。"

#~ msgid ""
#~ "Your specified search string '%s' returned too many results. Only the "
#~ "first 200 entries are shown, to keep the memory usage low."
#~ msgstr ""
#~ "您提供的查询字符串 '%s' 返回太多结果。为减少内存占用，只显示前200条。"
